H&M民主女神再現

繼全民頭盔後，絲打再次全力支持Eye for Hong Kong Campaign！！！！！絲打咁勇得唔得架

轉
「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

823 人鏈
824 觀塘
825 荃葵青

光復香港
時代革命

好靚女

Push

好勁⋯

up

頭盔絲打仲留緊係H&M

絲打

Respect

respect

向H&M絲打致敬

聽聞女神又俾上面打壓

more

唔推唔得，民主女神好想識你呀絲打

多謝絲打

絲打真係好勇敢

隔住啲格仔都覺得好靚女 好想識絲打

好想識絲打呀

民主女神隔住個mon都知靚

下次去買嘢可唔可以係絲打幫我收錢

自推10次

1

2

3

4

5

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

6

絲打咁靚女 想入hnm做識佢

7

8

9

10

絲打 我愛你

823
824
831

靚過好多港女

push

簡直係天使啊

推

型到仆街

J到出血,

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

聽聞已經被打壓

靚

絲打好勁

絲打好勇

真女神！

睇得出係靚女 有仙氣

希望唔會被清算

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

pt?

勁h&m都唔係好認真處理姐

勇武絲打

lm

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

絲打好勇敢

好想加好友

元朗 @0004 roadblock

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

十卜絲打，但唔好做H&M呢啲垃圾啦

垃圾roy落台未

仲未啊屌！

推 上街再見

幫手簽 認定中共係恐佈分子

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

屌你啦 人地隻眼真係咁岩傷左ja

好靚 人靚心地靚

好波 做hm呢啲就更加唔駛警炒 都係最低工資高少少

頭盔絲打

四大訴求：

一．
要求成立西人調查委員會， 調查「柒Roy 」當日罔顧員工安全的「不準落閘」決定

二．
承諾永不干涉員工的私下政治表態行為

三．
引入高層薪金可刪可減機制
（受貿易戰、人民幣下跌及消費模式改變 等外圍因素拖累， 可以預視香港零售業前景暗淡。為防公司會犧牲前線員工，以彌補過去幾年因高層錯判形勢過度擴張的錯誤商業行為， 建議先向高層下手以穩定前線，這才是長線對集團前景最有利）

四．
凍結柒Roy資產

上次個醜聞post落閘係改善左 而家一有事就走人 不過被人點名個幾條柒碌好似0後果喎

今次聽聞又係zenki反對

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

整傷對眼都唔比包住？H&M咁大官威？

佢坐得好穩

聽講新嚟嘅女店長已著手打壓民主女神
死要面想扮好人 係背後捅女神一刀
而且新女店長風評極差
處事同林奠一樣
意見接受態度照舊

垃圾公司

823 824 825

thank you sister

相由心生 有良知嘅人特別靚
822 1500愛丁堡廣場 中學生集會
823 1800香港之路 人鏈
824 1300觀塘遊行
825 1500荃葵青遊行

真係正過大波狗好多
我即UNFOLLOW大波狗先!

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

仆街啦你 一開始就唔應該follow

之前都話唔俾戴帽啦
有咩唔得

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

有31.8K狗公仍在FOLLOW

即刻follow

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

想問有無整合黑警開槍嘅版本？
想狅send比藍絲

香港人
不畏強權！！！

絲打人靚心仲靚！！！

之前都見到H&M靚仔員工著黑衫戴黑口罩

真正既香港小姐

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊間，即去幫襯

女神

女神被打壓架！罷買先啱呀！！！

佢而家開個ig，跟住做埋KOL，又一條財路

支持

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

估唔到 H&M 啲 sales 咁前

人手正皮
絲打好野!

東家唔打打西家
再夾手夾腳幫佢打柒東家

好想識

推呀！！！！！

突發 尖沙咀H&M

823
824
825